[3DS] MHXX 討論區 (16) 唔記得啦屌

集會所關鍵任務

G1 關鍵任務
® 奪われて、追いかけて（ゲリョス）
® ドスの威信を賭けた戦い（ドスファンゴ、ドスギアノス）
® つつかれて、またつつかれて（イャンクック）
® 砂中からのサブライズ（ドスガレオス、ダイミョ ウザザミ）
® 水獣たちの争い（ロアルドロス）
【Ｇ★2緊急】泥まみれの商魂！（ボルボロス）
完成後 HR10、Ｇ★2開放

G2 關鍵任務
® 遺群嶺の緑の女王（リオレイア）
® おのずと岩は動き出す（バサルモス）
® ババコンガのキノコ品評会（ババコンガ）
® 砂漠の水面に潜む影（ガノトトス）
®ネルスキュラの生態研究（ネルスキュラ）
® 転んで跳ねて七転八倒（ラングロトラ、ドスマッカォ）
【Ｇ★3緊急】巨大龍の侵攻（ラオシャンロン）
完成後 HR11、Ｇ★3開放

G3 關鍵任務
®暑い熱い砂漠（ディノバルド）
® 騎士と密林の夢（タマミツネ）
® ハロー遺群嶺！（ライゼクス）
® 氷海の素晴らしい氷（ガムート）
® 鎧竜グラビモスの脅威（グラビモス）
® 氷牙竜・ベリオロス！（ベリオロス）
【Ｇ★4緊急】天を貫く凶星（バルファルク）
完成後 HR12、Ｇ★4開放

G4 關鍵任務
® 雪山からの救援要請（ラージャン）
® イビルジョーの狩猟（イビルジョー）
® 砂上に見ゆるは猛き双角（ディアブロス）
® 斬鉄の剣、不壊の鎧（ディノバルド、グラビモス）
® 戈と槌は相いれず（ウラガンキン、アグナコトル）
® 轟竜の軌跡を追いかけて（ティガレックス）
【緊急任務】蠢く墟城（アトラル・カ）BY兔子

村莊關鍵任務

緊急任務
調査隊初陣！遺群嶺の桃毛獣（ババコンガ）

村（★7）
® 遺群嶺の不思議な石
® 彗星のカケラはどこに？
® これが本当のダイミョウ行列？（ダイミョウザザミ）
® 友に迫る土砂竜（ボルボロス）
® 珍味アルセルタスをもう一度（アルセルタス）
® 毒怪鳥活用計画（ゲリョス）
® ぱっくん！テツカブラ（テツカブラ）
® 商売ガタキのドスギアノス（ドスギアノス）
® 渓流に棲む水獣（ロアルドロス）
【村★8緊急】原生林に救う蜘蛛（ネルスキュラ）

村（★8）
® 山嶺を舞うリオレイア（リオレイア）
® 龍識船強化！【水竜編】（ガノトトス）
® 喰われる前にヤレ！ （ハプルポッカ）
® 龍識船強化！【迅竜編】（ナルガクルガ）
® ぷくぅー！ザボアザギル！（ザボアザギル）
® ものぐさには爆鎚竜で喝！（ウラガンキン）
® でっかい岩だと思ったら…？ （バサルモス）
® 龍識船強化！【溶岩竜編】（ヴォルガノス）
【村★9緊急】彗星の前にあらわる鎧竜（グラビモス）

村（★9）
® 遺群嶺の火竜（リオレウス）
® 漆黒に染まる嶺 （ゴア・マガラ）
® 犯人はキミだ、雷狼龍（ジンオウガ）
® 龍識船強化！【氷牙竜編】（ベリオロス）
® 氷海に君臨する者 （ティガレックス）
® ディノバルド、再び！（ディノバルド）
® ライゼクス、再び！ （ライゼクス）
® ガムート、再び！ （ガムート）
® タマミツネ、再び！ （タマミツネ）
【村★10緊急】恐れ見よ、赤き災厄の彗星を（バルファルク)

打緊機唔記得開

剛剛以為有平switch買..所以企左係到

有都係得1隻GAME
等MH出係SWITCH先買都未遲

有平咪買LAW...無都係等

有無人得閒幫場緊急老山龍
63 7072 6155 8754

又兩個PO

有冇人可以幫手打超特殊既爐滅呀 卡左幾日
22-1749-2781-0848

已FULL 下次請早

-1

搶1001唔開post正仆街

Btw skip左15

隔山打牛

上個POST係15呀
遲左開姐

好撚惡

巴打們我唔麻佢換螳螂棍好唔好
高防D

just place the switch order in amazon...

SORRY
AGAIN 唔記得換虫

會唔會係你block 左鏗哥

【限定】【液晶保護フィルムEX付き(任天堂ライセンス商品)】Nintendo Switch Joy-Con(L) ネオンブルー/(R) ネオ
Sold by: Amazon Japan G.K.

￥ 29,980
Condition: New

連貼都平過香港...

X屬+龍屬果個就係保金

食風壓食唔切大粉..

有幾樣問題想問下 有d複雜唔太明😂

1.死中求活 同 泡沬 個關係 到底係點，爆左泡就冇左加攻效果？個泡沬要隔幾秒先有番?未用過唔知

2. 如果同時出泡沬同回性， 個功能會唔會相沖？ 係咪都係0.33秒？

3.龍氣活性，低到3分2血有icon出左黎，死中求活係咪呢個時間就會加攻？
同時有泡沬係身，會唔會加第二次攻？

問題好多，麻煩哂

有2個16 post ?

有興趣打超特燼滅既幫幫手
57-1703-2136-5866

一係放棄呢邊過晒去先

果邊都無POST....做乜走曬?

26-0103-3363-9255
緊急天彗龍 g3->g4
有無巴打幫拖

垃圾過棄驚無人玩

我仲想清D QUEST =.=

岩先3點幾打到7點
個人都暈暈地

G1緊急求幫
49 8817 6187 9760
1111

miyabi係邊位巴打

有無z順團?

有冇人一齊打?
HR10 -> HR11
03-0150-7878-3296

有冇人幫打紅兜

十一點打唔打？
有一個固定隊友
加埋你3個

好, 打住等

過左啦

有冇場?

二名z順

06-4038-0801-8370 pw0008

-3

今晚一齊打老山

老山龍打到想死

抱定大腿

有無人黎做蛋黃哥個喵任?

44143685662191

XZXZ係邊個呀~

肥XXXXXX撚

做乜入左房自己開GAME

反正都係等 未打完咪清下任先

隻象係咪食左藥 咁好打既

我都想問...仲難過G6

天眼 G4 -1

47-6011-3433-6814

有冇大佬得閒CARRY我打7*緊急千刃
01-6020-3462-4133

新手二名Z順開心打,歡迎三貓
22-0546-6880-6664

-1

打幾場訓

......我自己ERROR斷線

有冇巴打打白疾，可以開場

每日目標次次都出下位料

..............咩料,剩係喺集會所企喺度都會斷

清上位d npc任 -2
47-2317-6716-8767

天眼 G4 求carry
47-6011-3433-6814
-1

差緊電?

-2

我重入

差少少打到

冇,但叉電有影響嘅咩

full左

有D機邊差電會不斷斷線

原來霸左你個位，我自己走

有冇人刷天迴

銀火 最少刷4場 -2

16-3294-7750-8417

去到G位片手劍好似無招獵技岩用咁

又斷
再入黎都於事無補,你地繼續啦

就黎贏先斷左

已經兩場都係咁,天意

新手二名Z順開心打,歡迎三貓
22-0546-6880-6664
-1

3條斬龍都斷到尾...勁呀

隻白柒俾我地happy corner足足3分鐘

到走返出嚟經已跛咗

如果武器都可以幻化就好

被Carry中

求幫手打key 任
53-4336-9999-6638

屌隻轟龍做乜追9住我咬

超特殊二名z 順
29-4248-3281-5734

有冇人入

入

見到燼滅就覺得攰

一直都過唔到

-1

超新手一問 正常係咪個個都會過晒全部村任同貓任

定淨係清關鍵任

有冇幫打黑炎王依賴8
10-8791-6403-6933

G5?

臨死都要殺一件

浩園見

你害我食錯飯

我自己最怕打燼滅刃

死左賴你

我覺得係最難打二名

有冇人幫升?
HR11 -> HR12
03-0150-7878-3296

其實真係唔難咋, 唔好貪, 黐肚底

好撚憎燼滅

+1 好撚煩

屌, 話口未完就hi一嘢

片手唔夠高

未見過一隻嘢可以打咁耐都未打得贏 lol

陪個HR2既FD升緊HR 幫唔到

隻燼滅搞左我幾日到家陣都沒有金冠

kana打唔打

唔該曬，個人冇電，我收皮先

我諗要12點
幫個FD升緊

有冇人幫手衝 G4
想刷轟龍
37-5337-3109-1850

成撚日跳落熔岩

屌
片手好撚難打中

我都難打中架, 不過我係肚底向返頭打, 或者打手

又斬龍天鱗, 兩打係箱喇

超特殊二名z 順
29-4248-3281-5734 -1 有冇人打燼滅

點解咁撚多斬龍要打

MHX主角

[quote]超特殊二名z 順
29-4248-3281-5734

-1個呀

有無人得閒幫一場緊急老山龍
65 2491 5506 0407

銀火龍
有無人幫手打套裝
51-6083-3889-6428

63-1575-0597-5748

G位緊急任 角龍求助

有無大佬幫手

kana

真心唔鐘意打sad

仲呼喚緊我
我諗住你唔叫我就去訓
OK 房號唔該

開緊機 打一陣
要叫多2個人

打過1次之後唔想再打揮手區
果陣都打左3次先WIN

頭先打鬥技大會第一次玩弓

我就用蓄力射，個架仔就係咁連射

我想問究竟點打高輸出d

幾時再打姐

想問下當我把武器30%會心
出見3+連擊
定係見3+超會
個輸出會高D?

pw:8964
52-8667-6434-9742
一齊升特許/打超特

打乜
Z順? 等緊欣直哥CARRY我開場

-2
可以個個都開lv1就唔洗再打同煩fail

dev come

我張張飛(未打16果D)都買緊40張
得返20萬PTS

無人

求打紅兜G5 缺3
04-2391-4462-0525

有冇hr<100既z順場

有冇巴打玩弓

向後坐

pw:8964
52-8667-6434-9742
一齊升特許/打超特
-2

好難估
正常麻2騎2就捉得
諗住你大劍應該夠

巴打COME -2

已經差唔多下下打頭

麻左3次都未捉得

唔該晒幫老山個位巴打 感激不盡

有冇巴打幫我打角龍

打角龍呢D開個房標住打角龍就有日本仔黎打
大把人打

07-5548-5936-6446
超特燼滅
有冇人想玩

全部房都係開定個關鍵任等人入

究竟有幾多人要打燼滅超特

咁卡關都冇計架

有冇人做下好心幫打打場G1緊急
19 8212 8598 0184

儲夠四個要打既Z順喇

2分鐘3貓

係咪角龍？

我個根性食無左GAR....

有無爸打幫拖升hr2 差毒怪鳥同條蟲

做咩

有人斷左
巴打等緊你

pw:8964
52-8667-6434-9742
一齊升特許/打超特
-1
post住等

粉塵爆好似計2段

好眼訓
打白疾風打到無曬反應

其實好明顯你唔夠防, 仲要用跳...

唔關跳事...係我個根性無Q左

巴打
岩先果位係FD黎 AKIRA40C
岩先佢有打
俾返個位佢入?

SORRY 巴打

我錯

想打套朧隱裝
搵極都搵唔到佢個名去搜

係咪我有咩未打所以未見到有

有冇巴打知點解

終於打嬴左 我愛你地

今場又會咁順

你未開到個任

要打G級夜鳥先開到

巴打，咁我要打d咩先呢請問

之前用雙聖, 個距離捉得唔好, 用返泡狐順手好多

唔該晒

可以繼續

我出格擋性能 食強走擋
再換曬2招做絕對回避

可以打多陣 招多個人

3個打G6會吃力D

公廁

佢隻手難爆到暈

都唔係吖, 白柒風血少

三個照殺

其實跳唔係唔好用, 係你冇保命技, 打G6會非常吃力

所以我要靠根性同要好小心入同出的時間

唔怪之得你係咁講"呢場打和"

唔關跳事...係我個根性無Q左[/quote]

其實跳唔係唔好用, 係你冇保命技, 打G6會非常吃力[/quote]

所以我要靠根性同要好小心入同出的時間[/quote]

我以前用棍可以跳上燼滅條尾嚟避360, 但十次得一次得囉

咁會打得好吃力, 同你貓既機會太大喇

求高手打紅兜
69-3465-5387-7952

做乜死得咁快

因為J迴唔到, 其實我好怕打銀嶺, 用雙刀又乜都睇唔到, 用弓又好易死, 佢仲要咁厚血

血牛

打多2場訓 黎唔黎多場超特

睇你

同你講
呢隻係最難打

咁啱
我都想開青電

2麻片會唔會打好耐

唔用麻我怕死

爆頭之後可以閃光放題?

YES

大家好

SEE?

試多次 唔得就kana開

今集個box係咪得23頁
得返4行就滿

有冇人整緊蜘蛛裝？
要打飛甲蟲

X50

5分針

拎輕弩真係好刺激

嚇死我岩先好彩有巴打閃左佢落黎
如果唔係佢連HIT我死左

我閃既 爆左頭只係垃圾

一見到條尾插地第一時間閃佢落嚟

閃到佢仆街

斷電唔打住
贏左未

到超特你就唔係咁講

win jor

咪超特嚟

啱啱過咗, 我都夠皮了

條尾插地果果招即秒

[qu ote]
到超特你就唔係咁講[/quote]
岩岩就係打超特

閃光幾時carry我

嚇到我瀨屎...我完全係走佬mode

咁應該唔淨好多刀
冇晒藥仲有閃光
聽朝收佢皮

打親雷屬超特都好笠水
有無d抗雷神裝

呢隻超特 咁廢既

用輕弩好刺激 我寧願射多幾下貫2 3都唔敢亂射貫1

訓先 聽日要升過新2名再戰超特

蟹顃都易

仲廢過岩穿

岩穿好勁

文太好惡嫁 一接防不勝防洪橋式爆你石就秒

同埋呢D細隻好易麻

要靠kana騎到就ok

單刷金雷公既毒撚路過

個個空戰都騎到

我都仲有好多2名1LV都無升過

10連

玩弓唔可以走太遠+要儲滿+剛射+headshot

知唔知Zelda 裝邊個任

有無手機既混裝機

同埋混裝機條link可唔可以置埋頂

矛碎掘護石又幾方便

前題係個神島識控

上位下載任

ゼルダの伝說.力と知恵と勇気

求人同我一齊打緊急老山
23 9272 7478 3374
PW 2323

有冇dl任嘅整合
有冇新裝 係咪大細金 果啲資料

各位弩巴會優先用速/蹲射、內藏彈定其他？

以泡狐輕弩打弱水為例

想問薩爾達弓個任係咪未有得download?
呢把同x果把係咪一樣？
舊代冇乜點玩但好想要
依家舊代個任係咪就咁download都得？
打完再引繼係咪要重新玩過？

唔洗咁麻煩 家陣就有得download 任名上面有
上位任 打完整完升上去就得
wiki有寫

即係xx有得download番個任

係

22 7547 4872 5860
矛碎 lv9-10

以為要重新打過

想問下玩蜘蛛弓要搭咩技，同埋最緊要想問粒石要咩能力

弓係咪得通精矢實用？

無通常矢

唔該巴打

On9
我開lv9 矛碎
未跑到去隻野已經死左

狂龍化天迴龍

唔洗訓覺

mhfz完

巴打開唔開場？我想要返把弓

好撚耐無打MH，啱啱買返MHXX
用乜武好？

利申：用開片手，呢版片手無啦啦識飛，唔撚慣...

我都想要,但打完,儲夠飛仔,發覺啲料好惡所以放棄咗

我有劍士link同片手，果陣又唔覺難打

你轉返公會風格就會慣，同個亞叔傾計，應該係第一格

今集係玩風格同狩技，你用返片手先，再慢慢搵自己啱既武同風格啦

試咗幾關，片手好似比以前更加無力水...
打第一隻龍都三車...

我MHX長玩片手，我覺得幾勁
反正片手都係玩屬性

係咪好難打？
毒撚未試過連機，自己打唔夠揪？
唔係上位任者咩？

我果陣用雌火裝麻片上網連都過到
個人唔覺難，有人想打今晚我可以開

係升把武好煩 用好多貴料

新手有冇邊把片手武好用？

一把黃速龍麻片用到end game

六百幾HR

片手可以上藥

反而覺得有藥複雜咗？
套裝呢？防具用邊套？

刃藥用會心多

有無人整到個飛虫x裝備
明明齊料但見唔到有得整
d依賴又無岩裝備名既解
唔通要我解晒佢？！

我著緊, 唔知關唔關依賴任事

呢套?
我整左喎
不過D斬翼好難收集

紫毒姬幾乎係片手校服

我最近都想玩片手，紫毒姫好似好低防

13-8899-3627-6187
天眼場 -3
由lv11打上去

胡力威上G位

有冇人可以carry我打緊急老山？
56-4229-9741-9935

今日有冇早場?

G3 清任 21-5435-6798-4986

有無二名z

今晚返到屋企繼續清

有冇巴打試過風化武搭裏會心+鈍器屌唔屌得過?我打村覺得唔錯, 不過集會所成日俾人踢出場

立囝幾時carry下我

叫你你刀吾同禾打

53 6054 9890 4141
8888

同緊閃光打

想射蟹多D

夜晚先
仲做緊港豬

我清緊食材，佢打緊跳狗

紫毒姬冇乜用
如果你玩麻片
都係得個狀態異常攻擊+2 有用
咁唔使著佢啦

有見切+2同會心特殊

有冇人玩猫？
養一隻岩自己既技要幾耐

見切唔算係好稀有既技能, 好多裝都有
會心特殊, 睇左 d 文章, 其實個效果麻麻

咁要點砌好

如果打超特既話用紫毒姬做奶媽都係一個唔錯既選擇
打其他關就用唔着佢

如果玩空戰麻片
最少都要有狀2同乘り名人
而異常屬性既片手一般低攻
可以加 d 加攻技 e.g. 見切/攻擊
另外如果玩眠爆就要出埋炸彈人

當然高耳, 心眼呢 d 都有用

btw 呢個網都幾多裝備建議
有埋圖

出左狀2 係咪會麻多次m

G2老山龍緊急 求幫
18 7303 6449 4887
1111

又要打機喇 好撚不安呀！！！

其實鋼龍裝都幾屈機 南風狩人 火耐大 細菌研究 匠2 納刀磨

有冇人玩青電z順 -2
56 0364 5043 7255

二名z順 -3
56 0364 5043 7255
1234
我開青電

食完飯仲有位就join

17-1240-4675-9074 -3
HR100以上 z順

-1-1 已熄pw

岩岩打完1隻

又斷左入唔返 近排成日都係咁,唔知搞乜

入左
依霖

有冇game?

依家報酬出燼滅粒塵咁好?

你開？

你地岩岩交替咁換左人

天意冇計

又無曬錢

46-9010-5504-4742

Z順

03-5519-5012-6197
100hr up z順-3

新手二名Z順開玩,歡迎三貓
24-9752-4699-8175

貓王入黎幫手貓

30-0561-9331-3986先啱,而家間房入面果個唔係我黎

50 3456 1882 0746
100HR UP Z順
咁可以打埋超特
-3

ined
3貓可以嗎?

無問題
反正每人2次機會 唔得就PASS
-1

咁我就死比你睇

啱啱買左留名
3ds一代都無玩過好難上手

等唔等多個

Go住先

44-3412-5454-7053

二名Z順

-3

已入

我去幻化套裝先

未打過岩穿,希望唔會三貓....

好易打
between 又得返幾萬蚊

做乜disconnect?

斷左 入緊黎

G2老山龍求幫手
-2

56 0665 1527 7150

有無z順團

SOR,低估左我地嘅火力

44-3412-5454-7053

一個人打10分鐘一定捉得

明明繼承果陣滿錢 依家得番2m

入左

喂
有眼果個 做乜唔叮叮我地

酒場係咪無單隻G級黃跳王既任？

devjj

點解咁多人用鋼龍弩？
唔計玩裡會心果兩把 唔係冰牙勁d咩？

好少玩弩

都未閃就死左

到你爆箱果陣, 你就會滿返錢

我硬係覺得今集怪怪地

肩係角龍

我斷左?

我同你斷左

yes

今集SERVER唔係好掂,成日斷

即係個地圖未轉捉到既色就死左?!

係呀..我停曬手...你吔射得太狠

56 0364 5043 7255
1234 -1
100up 二名z順

03-1353-3833-0096 G1上G4

好LAG喎 咩料

用神島射下擴散/榴彈先

痴線...斷線

隻怪teleport點打

我都係咁 最後得我斷左?

隻白兔好似不死咁

仲難打過啲G6, 不滅免仔

得你斷
我見到隻兔仔識瞬間轉移 同埋好似不死身

我諗係開任者既問題, 因為隻免仔唔郁我見佢都唔郁

06-7602-9074-2413

新房試下睇下仲會唔會咁

我呢邊順,可能真係我嘅問題 點解會咁.

啱啱我開任都冇呢個問題

你試下再開, 睇下仲會唔會係咁

笑左 咩料

輸左?

原全唔知點解會咁..

下個試下開, 睇下點

我見到你係集會所瞬間轉移

呢場無事喎

我呢邊有少少LAG,你地呢

咁轉N順

咁好明顯真係你問題, 我完全順

似乎係你果便有問題

on9
幾厚血
騎4次麻4次都未死得

G2老山龍求幫
40 4671 9409 7537
1111

打多鋪,唔得嘅我自行了斷

唔使自行了斷既, 歡迎義工

究竟モンスターの体液點樣打最快有
打個d 昆蟲一斬就散晒挖唔到屍

派卡片獵人去最快
去冰海殺小JJ都可以

求高手打紅兜G5
28-7032-7865-3856

之後到邊個開??

你

咩係卡片獵人
咩係小jj

求打紅兜G5
28-7032-7865-3856

整毒霧玉去毒死d蟲啦 100%掘到
毒姑+ 霧

今日打算升埋D下位2名先

有冇巴打刷天迴or白疾

收完卡係集會所 有幾條友企係度
派佢地出去

過黎玩啦

無驚無險

一路打一路好驚斷

我有無暈到象仔?

刷天迴上位

47-2059-9780-3378

求打紅兜G5 28-7032-7865-3856

好似暈過

跟z順啦屌你 人地幫你打完就散 叫你調轉你自己都唔肯啦

好難打頭 成日被佢條鼻推走

絲打咁嬲做咩

只係提你

點解我用弩都唔比我用毒彈

巴打我刷 等我十min

寧願係咁推po都唔肯轉z順

得閒入黎打番埸啦

屌, 你地打果啲就十幾二十分, 我打就五分未滿

十點十分 幫你

我開過
02 2892 2982 7794

天眼 G4 求幫手
陣間打埋 G5
01-7695-3877-7752
-1

唔係z順我係唔會打 我keep接任人地唔介意我又唔區

求其拎把弓裝毒箭
用箭插死D蟲蟲

Title 寫番z順
，房Number無變

打唔打得超特

得, 都係fail兩次就下個

岩岩上G位，想玩下雙劍，有冇咩好介紹

有巴打幫左我喇 THANKS

係咁飛儲唔到氣

06-0859-8093-6387 -3
特殊許可 hr限解

唔打住 一陣再join

留位

休息啦咁
thx all

g2 清任 20-4741-2128-9341

呢個場啲高低差好煩 成日跳唔到

盾斧儲唔到氣好難破佢翼

又打呢個QUEST
我就黎想死...

下次等我嚟, 你專心打頭

41399202047541 G2關鍵任

斷左?

梳巴打 依家ok?

斷左 而家冇曬位

再開GAME?

新入個人係咪呢到啲玩家？ 一陣又俾人屌圍爐

差幾多個？

我等你開...我走左了

真係好難睇佢D動作

隻野太大

我殘血俾佢踩死

大笨象?

09-7968-3269-3055 -2

yes, 好鬼煩

要打得好小心..由其G6..血厚到暈

有無Z順？想打天眼啊

屌 咁矛既
兩次面壁當我出界

好CHUR,又驚死,又驚斷線

今次算快, 12分殺, 平時15-17分

就算你騎到我地都打唔到弱點
痴撚線公司

頭先得返1血用納刀繼續硬接踩踏,嚇到瀨屎

其實我地只係1貓, 安全既~

唔好阻我單挑角龍

拿破倫發現新大陸

紫斬唔再係1.45而係1.2

鈍器唔係加實數而係加百份比

紫都先得1.2咁少

大陸仔仲話超會冇1.4添

又青電 好怕呢隻野

又超特

日日都打三, 四隻超特

[qu ote]
又超特

日日都打三, 四隻超特[/quote]
唔識打,未打過....

我好怕同佢打...

05-6693-6914-1088 天眼G4 -1

G3 緊急天彗龍求幫
08 6973 2108 8944

神carry

閃光彈戰隊並唔係浪得虛名

第一隻青電主就打超特,神CARRY

唔識打,未打過....[/quote]
我果套螳螂裝黎
俾佢掂下都死

我反而想知mao尋晚斷線後, 結果打唔打得死隻青電

我果套螳螂裝黎
俾佢掂下都死[/quote]
放電飛彈都扣3/4血

我都想知

放電飛彈都扣3/4血[/quote]
青電金雷專殺公廁

今朝開返機我死左

我終於都hr100啦

青電金雷專殺公廁[/quote]
我頭先用納刀接頭劍都冇左一半血

18-4511-9175-8743 G3關鍵任

20-6759-8488-1868
G位任Z順-2, 乜鳩都打

超特輪迴歡迎你

有排打

究竟打螳螂唔掘嘢係咩心態

又斷

又發作

謝carry
三大劍劈到好爽

點解次次都係我

試多次,唔得我都要訓啦

41399202047541 G2緊急任

痴線 拎遠攻尻射so啲

你好彩, 有人叮得切, 如果唔係又failed

我用近戰真係完全唔識打

打左幾粒鐘,大家殺到眼都紅埋

我打埋呢鋪

巴打們玩輕弩會唔會開鏡瞄？

你地仲打唔打

我都差唔多, 聽日早起

多謝大家carry

我可以打多鋪

今晚多謝大家

hr7緊急，有冇人幫
62 1739 5884 7598

發覺唔用招能量光劍
仲順手

打乜野?

可以做副任拎穴 唔洗一定重黎

重來快D

我真係好憎捉任

特別係LV7 果個...得一個穴

我會開一下

果時真係玩到好撚火

骸龍

滿人

我再開

滿人做咩又再開

42 9153 2556 7476

有啲hr4

岩岩見到HR7788

用神島未識控場
但一定可以5分以內

用金C裝打電龍好正...一D都唔痛

有冇巴打可幫打一場升G4天慧龍緊急任
65-0129-3231-3055

我開果D都係EC MODE 放心

金雷公出乜技？

z順 100hr以上
55-8947-1674-7020

-1 -1 -1

pw 8888

想問下宜家G3 整左把蜘蛛弓
想砌套遠戰裝用 我見上個post有講過混裝
但如果想普通整套 巴打們建議邊套好

用混裝器出
通強挑2弱特超會

有無人玩呀而家

散band
唔該曬巴打

唔開啦 禁實R未得。
輕弩用黎用去都係迅龍 白疾。大部分輕弩都無彈道偏差 好易瞄姐

請問各位，有兩把大劍，要螳螂定噴射機好？
一把3洞有60防但要配匠+2，一把長白斬

新手想問輕同重弩最大分別係邊

好 唔該

求幫手打hr4緊急水龍
37-0312-2043-3855
非常感激

有冇早場

螳螂大劍洗鬼配匠

有無帶打g4緊急任？

07-0394-6384-9147 G3 KEY

有冇攻略 放低左幾年 完全唔識玩

輕弩玩全彈裝填
重弩玩蹲射

新果隻爪貓幾勁

爪貓

白疾弩洗唔洗落反動減輕？

射左幾日, 最常見既係
麻>暈>眠>重弩合貫1>麻>眠
全程唔落大爆

同埋呢種射法未普及, 好易炒

玩開輕弩想試下重弩

用緊貫強、超會心、彈道強化、見切3

想問下d技應該點換法

玩黎玩去都係太刀片輕弩 應該要開荒下咩武

玩笛啦

青電主G2
00 0386 6721 1737

唔落大爆順D
頭先街場 1神島+2重弩 一樣夠殺

幫過螳螂 hr 解放
43-8773-9840-7921

同樣試過1控3重弩兩次眠爆都唔掂
都唔知另外兩個射乜春🤦🏻‍♂️

今集好似有埋譜

有無場

你開我入

卡住咗連接個到

見人玩笛 下面個mon有埋點吹同有咩效果

終於清曬點點任

三場
神島 + 三重弩
跟張圖個flow 鎖唔住
三場都有兩貓

+1

61 7659 3720 5733
1111
Z順

被人斬背破盾

帶錯狩技 以為鏡花

原來白疾完全唔食爆破

有矛場

你開?

好

32 6417 6398 5502
1111

-2

Z

32 6417 6398 5502
1111

-1

有冇上位既巴打一齊打z順

打咗咁耐都未過啲lv1 - lv10 嘅二名

超特殊許可Z順 ~燼滅刃
34-6217-4391-6196

我上集除左白疾風都係r人，今集都要清

我都係 一齊黎打返啦

有冇人幫打黑炎王

而家 Lv.4

佢磨3下聲就會轉

一黎就大金

01-1596-5372-8492 G2 緊急老山龍

印象中超特嗰啲通常都大金嚟

有無人幫手

我打多兩場要出街

屌你我係腳底見到槍林彈雨

槍GAME

咁我都食個飯先

有野做唔打住

好慘，隻野變到同下位鐮蟹無分別

宜家點

好似散場

清返啲1-10先

你地好勁 係前面又暈又盛我先可以係後面射得咁爽

我都要清...有冇GAME係FOR 清2名1-10的GAME

我都想清 開黎Z順?

61 7659 3720 5733
1111 -2

舊個啲1-10已經mhx個陣清哂

其實4個人就會想開G位打
1-10我通常都唔齊人先開嚟清

閃光話唔肯同我玩，唔敢入場

入你就入啦 開隻鏖魔出嚟玩

食緊野 一陣仲有位我入黎行行企企

61 7659 3720 5733
1111 -1 Z

訓練所全a拎增彈劍聖
42－5373－6868－3734

舊1-10 單人清一定快過Z順

我打sign放陷都要斬我

邊個黎其實 叮哂收刀仲打

加上青電咁少血
我見到捉得再打sign佢都已經冇幾多血淨

自己打平均10-15 分鐘

開間房淨打lv1-10
四人五分未滿
唔計捕獲fail , 一圈~25 分鐘
當打埋料

sorry 冇諗到咁多 淨係諗自己1-10未清 其他巴打 想打g都得 冇乜所謂

打埋閃光呢場抖下唔玩住

白斬太短要成日磨刀

仲諗住入黎tim

等你入嚟開G6鏖魔玩

入得同禾講

原來我未開到鏖魔

咁易開 全部clear過就開到

我差青電主未打g1

得

I am ready

整訓佢比大家執野死都要打

岩岩升上HR100，想打下G6送死

有冇團

有冇Z順團

想問下有無巴打有bookmark到混裝器條link
thanks

睇你用邊把重弩 部分重弩要配反動 其他其實基本上都差唔多

無記錯應該輕重都唔洗。白疾重弩玩走射 不過我覺得重弩玩走射不如玩翻輕弩算 白疾重弩蹲射斬裂彈

做乜打哂sign 鏖魔G2先係捉

me 新手無睇

勇氣重弩撚表示走射？不存在的
平時入左mode後只有蹲射同狗沖兩種動作

垃囝🤔

有無人想打超特/特殊z順

54-9927-7390-0182
-1

開街場都冇人入既

09-7152-2869-7830 G4關鍵任

以前細個打mh好心急
而家打mh 就算力盡都冇咩感覺

唉 始終重拾唔到細個打機果種感覺

你想要咩感覺

岩先有野整 係咪full左

全部街人?

full左啦
Ho應該係巴打
另一個唔係

無計..我盡了力

SORRY 第一次打超特青電 一入門口比佢秒左

換劍再黎

唔緊要我都有份死

加油

去死啦

我地又真係死得好快

一人一死

今場賴曬野

洩晒氣 抖陣先

其實以岩岩既進度 打左幾成?

應該有排 兩三成都唔知有無

仲有冇位？我都係啱啱升上HR100，想試下去送死

正常15分鐘左右應該殺死

想問下如果玩brave同武士道雙刀邊套會好d, 匠1 個套斬幾下就跌。。

btw brave雙刀格檔個下扣唔扣血。。

散左 等陣睇下有無人開

二名Z 3貓pass
14 2635 9911 5426
1999

咁我食個飯先

有無巴打玩裏会心風化盾斧
可唔可以貼套裝出黎參考下

你兩個玩搏血

哈哈....G3姐..

LV1
9打都過喎

我少玩嘛

新淫留名
無左舊save 重練中 hr7 緊
向斬龍s進發緊
空戰蟲棍同武士弓黨

立囝你開

我最怕一個打2隻同場

40 6046 3357 3060
8888

邊個係你

滿左

no one

-1 WOR

未呀

我係日文名

等陣

呢個係你

2宮係你？

YS

我係隻怪獸...

想問下第一個入手方法即係點做法？

叫單機集會所啲fd幫你做跑腿

有少佐麻

diu...無啦啦hang機

屌點阿叫完就即衝

你之前未打過咩

我上次打個幾次都未試過比佢連

求巴打過黑炎王 G5

32-3411-1651-6222

-3

上面咪有z順-1

又黎

頭先真係比隻青電玩殘
10點再開黎玩, 有冇興趣?
係咁貓我唔gur

一陣有冇場？

我想試下JOIN多幾場 試試

立囝你控？
係既我換其他

條千刄龍比你吔屈到無得郁

好阿

我完全係一味輸出

love u 少佐

喇喇聲食根性飯

第一次打G6 好撚淆

死多幾次就慣

xzxz會carry你

渣㗎

咁10點見

求解答

仲有冇場

請問呢個任點先有得接

嚇撚到瀨屎

第一次打就過到

等等轉雙刀再試

jj插沙，求救hr 7緊急骸龍/

你地會唔會太多粉塵

掉完第一粒先記得佢係盲西

我都想問

我帶野曬合粉同合生命之粉
用撚曬

23粒粉塵，我地就係道具獵人

我都抖下先 我打左成日開貓技

招招都可以秒人 最驚都係吸緊出光劍 仲要避佢沖落黎

不過係咪話如果著青電套野可以頂得住定點

龍氣可能頂到

激光劍打你唔死都好大機會暈
跟住眼白白望佢衝落黎

你套裝-10雷...好易比佢秒

頭先有用, 未必得
(951防, 未發動龍氣-3雷耐)

頭先食雙耐性貓飯變-3

換套裝啦...我都做左套裝係正數雷

未見過呢招既

邊招

死果陣中果招？

係 角插地 再360轉身

頭先都過到我先開咋

咁我整番套青電先

青電好似+15雷,但青電係跳裝嚟喎

粗用住先
18 6101 0614 4765
1234
超青電 -3

打完變z順 100up

-1-1

痴線25雷耐

sorry比佢屈

死左兩次唔好意思

錯,食埋貓飯係35

我做左套金雷公套黎打電龍

HR11緊急天彗求carry
07-2628-0252-9381

想知頂唔頂到

唔敢再喺佢則斤食藥

隱密幾勁

同你打埋先
準備聽日返工

差少少

食粉都救你唔切

sorry,坐緊車收得唔好斷咗

集會6 升集會7
37-8386-7474-6360
求carry

射十幾粒麻2都麻唔到第二下嘅

屌
而家先知會行兩步再轉身光劍

xdddddddddddd

神島 狀態異常+2
第二次麻 多數8粒起跳

咁唔鬼帶野合 麻一次爆頭算

靠晒你

唔緊要

18 6101 0614 4765
1234
超青電 -1

usj 青電加斬
07-4775-5094-0750

試埋呢場 唔得就下個

okay

唔得就幫你含撚

jj插地果下先惡頂
有時畫面睇唔到條尾插邊一個方向, 想擋都唔知擋邊度

突然好懷念一個人刷欠片

想問點先可以合2名裝合成

打超特

你自己開任過咗嗰隻嘅超特

梳 今次麻早咗

發覺防大貓飯雷-7扣少左
但係搭左個憎恨上手

謝兩位

35雷耐搭燼滅刃,青電金雷都秒我唔到,放心食保險金

有無人玩

打完仲要升研究所

白疾lv7
24 1677 9386 4698

大家死數都好平均

無撚含

我比你含

又係跳斬佢就轉身光劍

終於打完

一開波無端端俾佢打走咗個根性

好多謝各位

我比佢一開始就屈左無撚左根性

lv6打起得唔得

入唔到

冇套裝有雷防

要龍歴院集會

我換返近戰玩下

整套雷耐裝啦

我-12雷耐 雖然幾多雷耐都係一下死

師兄你帶眼又唔睇，咩玩法

重未昇hr？

係咪無閃過...點解我未見有得捉就死左

等等你又好似喎

我有睇住...但佢真係無閃過就死左了

中左異常唔會轉
要左個異常狀態eg.麻 暈先會閃

原來係咁

越打越早完
玩唔玩其他先

我有隻G6鏖魔

set陷點解可以耐撚到咁

我估佢訓低都唔會閃

ok go

閃光玉 x15 ready

梳 以為佢得兩下

好開始黎 我帶得5粒閃光

我冇晒光蟲

今次帶定15甩了

me2

啱啱好
Thx

有D驚險

休息

少佐幾時番黎轉珠

PAD 不了

我okay ar

冇乜所謂

40-6046-3357-3060
8888
-1

sor我死得好on9

z順

有冇大佬幫幫手打老山龍…

54-9927-7417-0042

唔齊人就打住易D先

好彩仲有400幾光蟲

有冇場呀

感謝巴打carry

隻黑龍一野半條血

點打?

On9
食爆風滿血死

試場黑炎 記住爆翼先

G6嗰隻變態過G1-5咁多

贏左啦

wa diu

沖涼先
有位再入

btw set定個道具表比g6先

41-9489-5850-1354

G4緊急，求carry

我直頭set哂遠近攻打G6

返到屋企, 食你個位打兩圈

有冇人可以幫手升hr
25-8471-2611-0474
快殺就ok

－2

矛碎挖掘好難

3貓真係唔好意思，仲諗住實過唔到添

我無帶冷水嚇死

我都係

跪求

街人入唔入到黎？

我食藥食到手軟

入到

唔記得轉返勇氣 style

把斬艦刀真係好痴線

唔係閃光巴打場都知閃光kelly緊

我拎住個隱密喺後面食花生咋

隻野就係驚左你 你食花生都扣佢幾皮血

[ quote]
隻野就係驚左你 你食花生都扣佢幾皮血[/quote]
睇住隻青電把斬艦刀劈嚟劈去

唔係好明輕弩個玩法

係咪太遠距離射會發動唔到會心？如果100%會心率係咪都無效？

太近射又會唔會發動唔到或者低傷d?

打完lv10冇出G1
點先有

G位有前置任
通常係打返果隻野嘅正常版

仲有無位

未有

弓岩岩好outrange晒佢d攻擊

我800防打, 好刺激, hi 1 hi 都冇命

全程mon住你啦

咩呀, 我有帶粉幫你地食架

白疾風Lv10

50-1695-2593-1246

屌你我笑左

嚇到我即刻唔敢入去住

35 9445 9424 8550
g3 緊急任 幫幫助

hr7

有無z順場

無傷過岩穿g6

俾你, 要訓, 聽朝早起

岩穿依家變過街老鼠

good night

我打多一場都走

重有位？

聽晚再同你試青電G6

好
唔該晒各位陪我追左咁多場先

18 6101 0614 4765
1234
-1
100up z順

有位快d入黎啦

我記得我之前打嗰場係一個騎/控兩個貫加個近攻
直接變咗射擊驚

唔該曬

唔關事 個個係會心距離唔同會心率。
太遠距離射係個隻彈會減攻擊力 太近低傷啲係貫通彈 如果講貫通彈就係中間有段距離係會心距離就最高攻 太近太遠都唔好。通常彈就應該越近越好。屬性彈嘅話總之射中就一樣 不過射唔同部位唔同肉質係有影響

大多數人都仲係用黑炎王/螳螂去打, 容錯率太低

我吔好似係到屈龍

白迅好慘

原來片劍開完獵技刃藥再可以上多次刃藥

有控場咁好?

麻->騎->穴->暈->騎->麻->騎

gtrx控得好好,打超特都好輕鬆

我都想玩射擊驚

搞乜

你開始斷線?

我開始lag lag地

我只係一個仲用緊螳螂裝既新手

BTW有暈武係順手好多

擇D比較輕鬆等大家放鬆下

ho巴打斷線定?

訓lu 唔記得講聽日再玩